個個連登仔都話唔好未審先判

但係大部分人已經認定咗所有「性侵case」都係啲女作故仔

說好的未查唔好亂講野住

未有證據 = 佢一定係吹水

咁驚就好似啲差佬咁，裝個cam係啲港女身上，全日監控，邊啲港男埋身都走唔甩，千祈唔好除，一世都唔除，啲男人好危險

應該咁講，啲case未查，點知佢係咪吹水

純粹好奇，點解個個話唔好未審先判，但係又話個女仔本身係雞係吹水 唔係應該好似以前咁討論，分析疑點，保持距離架咩

連登仔都炒慣車架啦 無咩所謂

無論結果係點 都會有一班人大炒

應該要整個標語 試用腦 勿跟風 可減低炒車機會